一齊返又點

點解要令我禁痛苦
我真係唔想再禁愛你

段感情一早已經變哂質
明明就係唔適合 點解大家都仲有禁辛苦

唉 每個月都係禁 想死

感建分

佢的心不在乎

好辛苦 每個月都要喊一次 傷心一次 然後又重新黎過 不斷重複

我都好想有一次真係分到手 禁就唔會再痛

冇撚叫春啦
好撚卑微呀

放唔開不去大大力去再愛, 當你痛到某一個位就唔到你唔放手

一直都係禁卑微 可能我愛佢多d掛

有咩事令到變左質先

啱啱又分左次 個心好痛

分分合合太多次

又 我都係又又又又又啊
每一次都係禁痛

真係好羨慕其他情侶
我唔想再嗌交 唔想再分手 唔想再痛啊

d問題都解決唔到

咩事分開

每次都係溝通上有誤會
傾得好辛苦 大家都唔明

算唔算係價值觀唔一樣

又唔係 價值觀都似

咁都好啲啊 真係建議兩個人坐喺度講清楚好好地
我就因為前度覺得我哋價值觀唔同而分開辛苦
Btw💪🏽💪🏽💪🏽

但真係傾左好多次啦 好想放棄又唔捨得

解決唔到但又離離合合咁
睇黎你兩個都真係好愛對方呀
但如果試過咁多次都唔得
係咪件事本身真係好複雜呀？

愛係一定好愛架啦
其實每次都好小事
可能積積埋埋太多次啦
覺得根本解決唔到
但都唔到我決定啦
今次係佢想分手

決斷d啦

咩原因呀

佢第一次講分手？
有用過d咩方式試過去解決呀？